有冇Sony a7 用廣角大光圈推介？

我搵哂佢原廠啲鏡發現 好似冇乜廣角大光圈

定係要買佢啲額外裝個廣角係前面個啲？

有冇大神可以推介一兩支？ 我想換左個1635佢

sony gm24 1.4
sony 20 1.8g
irix 15 2.4

samyang 14/18 2.8 FE

呢枝好差

一分錢一分貨
2 3千蚊算係咁啦

佢明顯想要原廠靚鏡

漏左 仲有
batis 18 2.8
loxia 21 2.8

不過真係
玩得ff就要做下功課啦

35mm F1.8都係大光圈

20mm f1.8

16-35 f2.8

呢3枝小弟最愛
排名由上至下

sigma 14 art 我ok㗎

用緊老蛙15mm f2
雖然係手動不過貪佢e mount
色係有少少怪，不過我用黎影星真係幾夠用

T1728

星空之神 sigma 14 f1.8

新手用 FE 20 1.8 果支會唔會好難handle?

laowa 12mm

voigtlander 21mm f1.4
無人提

通常只會見sony用家話太多選擇，唔知揀邊支wide鏡好

巴打特登反轉嚟講引人覆都幾高招

我真心問架 又唔想用轉接個啲 硬係搵黎搵去都搵唔到咁 ⋯ sigma 個支唔錯 但都萬蚊 唉
想搵支20mm以下嘅超廣角架

其實我拍片比較多
Ching 你覺唔覺20 1.8個支細光圈自動對焦個呼吸效應好勁

Sigma 14 1.8

Sigma 14-24 F2.8
日本做 新設計

Zeiss Vario-Tessar T* FE 16-35mm F4 ZA OSS
呢支Sharp 到爆
係光圈未必夠你用
日光冇問題

我用batis 2/25

覺得好正

買新嗰枝0.95

我用 samyang 18 2.8 唔數毛其實ok夠

Carl Zeiss Batis 2/25 二手4500左右